突發！不滿川普甩鍋，支那計劃單方面撕毁美支貿易協議

為尋求連任，美國總統川普不顧國內新冠肺炎疫情不斷向上升級，不斷提出向中國究責言論，企圖將防疫不力的責任甩鍋給中國，讓中美貿易協議前景滿佈陰霾，根據重量級陸媒《環球時報》引述知情人士報導指出，瞭解中美貿易談判情況的顧問，已建議中國官員重新提出令貿易協議作廢的可能性，而建議也包括商談一份新的協議，讓天平向中國傾斜。

報導內容指出，美國對中國應對新冠肺炎疫情方式的指控，令負責貿易事務的中方內部人士感到憤怒。報導引述一名前貿易官員指出，中國可利用不可抗力條款來執行這一程序。

中美兩國高級經貿官員上週通電話，談論貿易和公共衛生合作。事後，白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)表示，中國稱願落實貿易協議。市場一度認為中美關係有略見緩和跡象。

不過，美國總統川普其後承認，現時對中國態度強硬，與中國的關係艱難，對中美首階段貿易協議的未來感到懷疑，形容自己心情糾結，也沒有決定。

蟈：好嬲好嬲

打未呀 呢d 新聞聽到厭

環球時報

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

快，唔撕正垃圾，雖然本身都係

美國依家經濟咁弱，支持攬炒美國